csl $168 5G 27GB+netflix 抵？

如題😗。。。

過咗27gb會點
Netflix最平都幾十蚊啦 抵喎好似

有冇詳細D資料？ 點168法？

我見佢地賣緊

你可以問下

大學生專用............

咁無野了

我frd 個大專生都係佢娘用緊😏不過就唔係哩d 價，之前冇咁平🙄